部Lexus RX差唔多要換胎, 有咩好介紹?

而家用緊Michelin Latitude Sport 3, 未夠4萬公里就收皮
有咩牌子耐用d?
Yokohama掂唔掂?

雖然老一輩 成日屌 郁d閪埋
但我自己用緊v701 感覺幾好

我對上條PS4都係行左3萬幾公里就好似魚鱗咁甩，唔知米仔係咪真係冇咁襟

v701用家 ＋1

1500cc車仔 普通用 冇咩問題

行到4萬重想點

米仔幾好行，感覺上真係冇咁襟

你想行幾多
4萬都唔滿意？

原廠條Dunlop行到5萬

F1A5 行到多D

行到4萬仲想點呀

第一次揸suv平常揸無預到4萬就收皮
以前揸掃把佬落track條胎先至話4萬要換

sailun atrezzo

F1A5

4萬

Cup 2

我 discovery sport 新車揸左 59000 先換胎

兩萬公里頭軚外邊d紋就黎平哂

度下軚尺好喎

如果行爛路多就唔好米仔啦
米仔甩膠係通病
F1A5都ok 不過噪過米仔
揸lexus suv會唔會諗下揀番舒適胎

但之前套ps4都行到三萬先平哂

四五萬都唔換胎，樓豬最好公開自己車牌號碼等我地唔好揸近你

有無咁誇
我學生時期揸Swift個4條原裝胎用到8萬公里

舒適首選

咬地就唔襟行
襟行就唔咬地

直路跟牌
過彎-多20

揸多4萬都仲得
如果係屎儈嘅話